GME真係阿婆都識買

講真點解有啲人話水人
而家唔入GME 唔通跌先入咩
全世界都炒緊
好難輸

咁你當埋條底褲入場未？

一早入咗啦